［支持香港警察既文宣組入］暴徒係要打！不服來辯！

佢地根本無做錯
佢地就好似慈母咁
只係教導緊你班任性既孩子
我依家就要向公務員事務局表揚香港警察！

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

搵英文好既寫
如果只知中文名
就（XXX)咁寫
送未過試用期警察
等住無得撈 加刑事
未過試用期警察 多數88
仲要開槍條個位 都未做夠三年
報串上去公務員事務局
可以88
舊制既公務員 隨時連退休金都無埋
記得寫清楚 警察名 同編號
Email + Fax 最有效

以上都係發夢有人講

有無人可以打份sample出黎
比香港人齊齊向公務員事務局表揚香港警察！

公 務 員 事 務 局

投 訴 組
電 話： 2810 3446
傳 真： 2868 5069
電 郵： csbcomp@csb.gov.hk

支持香港警察！

push

推推推